# Каноническая работа пятнадцатый спринт, NodeJS

## Project owner -- @Boortcore

Проекты создаются на базе тренажера без учета материала, подаваемого наставниками.


*Выбранные подходы могут показаться не оптимальными. Однако соответствуют решению текущей задачи.
Некоторые фрагменты кода содержат комментарии по улучшению и оптимизации. А также альтернативные варианты решения.*


### [Issues](https://gitlab.com/pcr-web/canonical_ru-en_sprint15/-/issues)

### Если есть что-то, что хотите запушить в проект:
* Pull-request are welcome. Делайте сайд-бранч формата `type/name`, f.e `bugfix/header`
* Пишите короткие, содержательные коммиты. Без атомарщины. Пользуйтесь [этим](https://www.conventionalcommits.org/ru/v1.0.0-beta.4/)
